召喚荷蘭exchange緊既巴絲打

18/04-20/4 我會毒遊Amsterdam,想搵伴行下咁，例如夜晚睇下紅燈區，但又少少淆，所以想睇下有冇荷蘭exchange緊巴絲打做好心帶我見識下
利申我係毒撚絲一個， prefer 搵絲打一齊玩